[突發]屋企出現神獸

上上下網無啦啦係我隔離出面唔肯走，係唔係有咩啟示

幾時先肯走

你身上面有類似蟲既物體

佢仲係到望着我 一個身位距離

有斑點, 稀有種

條你老尾呀！！！！！

好cute

係唔係應該捉左佢

斷左尾？

唔

係咁望住我搞到我好不安

以為你係大曱甴

咁大個性暗示都唔明？

快d採
可能有鱗片整壁虎裝

似係 無patpat

整完我都識爬牆我就採

仲唔快啲掉精靈球收服佢?

幾得意，不如樓主養左佢？

好彩佢無叫

精靈球好貴無錢買 等大木博士送比我

好cute , btw 聽聞 斷左尾好快進化 到時好值錢
巴打快手捉

好野黎喎 幫你食甲由

會進左咩出黎

點解近年d家居成日都有神獸
我屋企07年開始就有，真係半夜成日叫，好煩，兼且而家開始有好多佢既後代出現

我不知幾想屋企多幾隻
有一兩隻幫我食咗好多蟻同埋啲細隻嘅閪飛蛾

斬斷左尾 睇血佢應該就死 用太刀啦

原來真係會叫 上網睇片聽到佢叫 原來咁大聲 真係未聽過

任務達成

有冇link

舊屋由8歲住到19歲，養左唔知幾多代既神獸
班神獸甚至同屋企2隻貓都可以和平共處
但都係冇聽過佢地叫

頂 叫聲同樣都好似青蛙

進化完會有條尾

有養貓仲可以生存到 基因一定好勁

幾多人求都求唔到佢返屋企

樓主唔好做任何野
我而家先發覺屋企有呢啲真係好事
而家恨不得多啲來我度
屋企呢排打風落雨多左啲蟲蟲

雀叫

唔好係我隔離出現就得，但佢而家行左上天花板，希望佢唔好係我訓覺果陣跌左落我個頭

有好過無
到你屋企有甲由/飛蟻果啲就知有隻鹽蛇係福氣

屋企個隻跑得超快，快過閃電，同埋佢而加已經勁大隻（有手板三份一），有時見到佢出黎搵食都會比佢嚇親

屌你老味老豆老母一訓晒即刻成家出晒黎

好得意

你想佢跌落你頭到

定蜘蛛小強跌落你頭到

條路自己揀 仆街唔好哎

兩樣都唔想

我個尾壞咗呀

佢唔會跌落來
你擔心下佢會唔會餓死好過
斷左尾要食返好多野來補

細個唔識野
見到神獸出現就做拖鞋一野ban死咗佢
依家好撚後悔

好型

早排都係屋企見到隻 佢地好醒目唔會搞住人 你要掂到佢幾乎無可能 唔同甲由又樣衰又會行埋黎

我最近都見過兩次
係咪天氣問題？
蒲多左

屋企經常有 早上夜晚都會見到
大隻細隻都見過 一家大細唔同size
未聽過佢地叫 但從來唔會黎我活動果邊
利申 屋企2000呎

好可愛啊 樓主收養佢啦

三生前世修來嘅福啊

會叫會屙屎 但真係好野黎

有冇諗過佢留左條尾係你隻耳想攞返

晚晚熄燈打機打到1點2點 佢地就會蒲頭

唔好咁老定呀
有次試過
我行多一步就中頭獎
題外話
我發覺d神獸大膽左
佢地而家會爬上枱搵野食

係 有d 香蕉熟到爆開左佢會食

第一張咪見到條尾囉

我啊公啊婆成日放粒飯係佢出沒既位餵佢

我無ban佢 我知係益蟲黎

有啲曱甴仲識飛

樓主果隻唔叫
即係屋企冇女俾佢溝
快啲捉條女返嚟俾佢叫下春啦

唔好跌舊屎落黎就得 不過我訓醒佢返左屋企了

召喚大木博士

唔好殺 益蟲

好嘢嚟架，由佢寄宿，基本上唔會騷擾到你，最多都係走出嚟比你見到，不過佢仲驚過你⋯

好有愛 我細個都有做過

隻神獸比佢地養到好肥

agger 好野黎架
之前屋企有一隻成日蒲頭嘅 我仲幫佢改名叫bobby
果陣佢換緊皮 點知老母掃走左佢出門
btw依家屋企仲有bobby 二世 不過未見過佢